有無人中意加速世界?

執嘢嘅時候搵翻自己N年前買既小說
之後又聽翻d歌真係首首都正
見到隔離SAO都出到咁多季
感嘆我既黑雪bb出得果一季
究竟 我生前可摸以見到獵人出曬
同埋加速世界出第二季呢?

富樫食屎啦，分分鐘光復咗香港hunter都未完

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

小說勁好睇，希望刀劍出完第三季之後可以到加速

睇到最新，我想知邊個出黎救春雪佢地
白王控埋d咁勁既野都唔知點打

我都有買書

講緊二十四卷？

明明加速同刀劍係同一個作者，
但我係鐘意睇加速 多過 刀劍...
有冇人同我一樣？

加速=睇男主角組女打怪 ，刀劍=睇男主角為媾女打怪

刀劍溝女爆機跟住轉驚，我鍾意加速多好多

補張圖

加速世界係overall好睇，刀劍就得alicization ，不過個人鐘意春雪多過桐狗

same

我都係
加速我睇完套動畫之後去追埋小說
刀劍睇唔落去

一日拉拉未收皮 都唔會有家畜

唔係隻豬太柒我都會追落去

現實世界已經係毒撚
唔通仲要睇加速世界代入落肥鳩主角咩

講故事梗係加速好睇 但吸金梗係sao勁

加速世界最大敗筆係太多女, 最新個個劍師傅角色又係女

希望有生之年可以睇到動畫S2
災禍之鎧上身、入帝城、元素歸隊、打鳩black vise條仆街、打大天使、red rider徽章、災禍之鎧Mk ll等事件環環相扣，一氣呵成
btw小說近幾本好似有啲拖，紅黑團合併個期，仲加新囡入黑團
仲有明明黑團個個都聽土元素講玩極端型能力發展，但主角之前升lv獎勵竟然要把刀玩劍術，唔係好似之前咁強化全ser唯一一對翼，感覺無咁有趣

Tiger and Bunny二期都等咗十年
同是Sunrise製作既應該都要咁上下啦

好撚中意加速

加速係入坑作
加速細個睇動畫成季都唔悶
個人覺得刀劍睇到救完女主之後有啲悶 到翻最新嗰季先覺得好睇翻

以前中學睇到14定18就無睇落去
好似係講有隻大天使 咩光學傳導

最撚on9係有神器肥雪唔撚拎 onlun99

5至9卷真係好正
楓子上太空, 災鎧篇